{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51377&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 호텔루비"
    },
    "text": ": 歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、ヘアドライヤー、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸、タオル,　シャワータオル、スリッパ、電気ポット、冷蔵庫、食器類の提供、新聞毎日のレンタル、無料Wi-Fi、エアコン 、暖房 、ベルサービス 、案内デスク。",
    "QA": [
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは提供しております。"
        },
        {
            "question": "シャンプーとコンディショナーはありますか？",
            "answer": "はい、シャンプーとコンディショナーも提供しております。"
        },
        {
            "question": "ヘアドライヤーは部屋に備え付けてありますか？",
            "answer": "はい、ヘアドライヤーは各部屋に備え付けてあります。"
        },
        {
            "question": "ボディソープと石鹸は提供されますか？",
            "answer": "はい、ボディソープと石鹸も提供しております。"
        },
        {
            "question": "タオルとシャワータオルはありますか？",
            "answer": "はい、タオルとシャワータオルもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "スリッパは提供されますか？",
            "answer": "はい、スリッパも提供しております。"
        },
        {
            "question": "冷蔵庫はありますか？",
            "answer": "はい、各部屋には冷蔵庫も備え付けております。"
        },
        {
            "question": "食器類は提供されますか？",
            "answer": "はい、食器類も提供しております。"
        },
        {
            "question": "新聞は毎日レンタルできますか？",
            "answer": "はい、毎日新聞のレンタルも無料で行っております。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiがご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 93,
        "QA": 283
    }
}